被中國制裁嘅德國佬咁樣講⋯⋯

識玩

喂喂喂

立即去台灣拜訪一下合照

會唔會考慮參觀台積電或者聯電？

點拆 共共

又話台灣係中國一部份
中共做咩比佢去台灣

即刻飛返轉

口交部分裂國家，幾時用國安法拉人

:-)

正正台灣是中國神聖而不可分割的一部分
再嘈就制裁埋佢唔可以去台灣

港共出信譴責佢啦

要試試珍珠奶茶嗎？

唔俾去淪陷地區

冇左中國香港澳門，我仲有台灣
拎嚟做tee一流

笑咗！

叫台灣出post歡迎佢喇

口交部犯郭安發

即搵蔡英文
批准入境
去拜會一下

真係世界焦點呀

仲要同蔡英文影相

我係中共，即刻出聲明，佢敢飛台灣，會喺半空用導彈打佢落來，中國人不吃這套。

支那點算呀？
派幾隻支那狗去台灣做間諜，見到佢就捉番支那？

推

快啲去

而家全球都知中共春袋
一係香港 二係台灣

捉到你

夠膽唔買德國水泵
淨係整都整撚窮你

好嬲

秒

撚狗咁撚

石頭腳

可以去埋尖閣諸島

美丶日丶英丶德丶澳丶印全部拉大隊去台北走一轉

已經好正

其實最衰侵不在
唔係金仔同侵去台北見個面
跟手同小英Selfie

支那應該會反肚

正呀~

識玩一定咁玩

串過馬撚 撚狗咁撚

ha ha

中共: 好嬲

金仔 + 中東果幾個 + 歐洲 + 五眼
世紀大和解

可惜侵無得lead

作地係政客
如果係老納呢

有批菠蘿好平, 食唔曬想益下德國佬

又撚狗
德國人幾時開始咁有幽默感

喂呀

德國人不吃這一套

你夠膽試下，我飛機都打你落囄

吳京下套戰狼可以拍劫機主題
歐洲官員飛去訪台時，好似Bane咁走去捉走人地

屌

制裁人唔比入境真係自己攞黎柒

幫中國應佢：er......

咁多反導彈系統
射得就開得戰

佢去 應該要報備台灣 同 美軍

得台灣 香港唔係春袋啦已經 鳩毛就有份

小學生平仔好嬲

秒殺

去埋金門

想睇

ho ball !!!

咁台灣仲係咪中國一部分阿

又話一個支那政策嘅？

去台灣可以食到 juicy pineapple

撚狗

喂呀屌

氣炸

As usual做法，偉大祖國對台灣只係霸佔地方，上面既人可有可無
原始動物繁殖既思维

都唔係第一次俾人笑

反正香港都變咗臭港，過嚟把撚
以為禁人哋嚟香港 人哋會驚會嬲

Sad but tyre

雖軟必豬

去臺灣啦
臺灣歡迎你哋
支那係個大屎場，入完去周身屎。

English快啲出封invitation letter請人食台灣菠蘿full course啦

戰狼部隊要出動了

好嬲好嬲
中國點忍

可以計劃吓外訪台灣

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

試問邊個有台灣唔去會去個病毒製造國

push

Look at that juicy pineapple

試下去台灣開大會

你夠膽咪試下打落黎囉

型到

石頭，腳

打飛機就得

retweeted

最後個笑哈哈

小粉紅心話：頂，好快就武力攻台

利申，我聽咗六十幾年

無晒面啦
屌你咩

但我吃這套

legendary !!!!!!

有無中文唔識睇

扮盲

台灣出聲明歡迎比支共制裁嘅人訪問就好笑

我被制裁不能進入中國
@台灣

出呢件t 應該全球大賣

屌，笑撚死我，唔係話台灣係支那一部分咩?點解無台灣?主動分裂國家?
邊個出呢個制裁?全家拎去打靶，個女靚啲嘅留條命畀領導品嚐。

不嬲都無買架啦

the burn is real.

佢根本冇辦法lead，淨係歐盟佢已經做唔到，同埋加個垃撚垃獨裁仆街金做咩？你唔係以為佢真係會幫侵打支那呀嘛？

台灣不是中國

解散軍打仗會做好準備, 唔好輕敵

我呀爺幾歲開始聽, 聽到佢老人痴呆都仲準備緊架

組團
被中國制裁台灣旅行團

應該俾人入境再綁架佢先係正路

唔比外國人入境嘅國際金融中心

犯國安法

包埋台灣佢又管唔到，唔包佢又變相搞台獨
好心佢就咪撚話唔俾入境啦，係要衝出來柒
不過除左話唔俾入境仲有咩可以做？

石頭 腳 說三道四 最後嬴家 亮劍 。。。。。

所以咪做到政客囉

夠膽唔好用 SAP

強烈譴責

你睇下TRUMP同歐盟關係先

唔係我管唔到，係我放畀你入

笑撚死

Push

除左台灣

Taiwan No.1

咩有個台灣人細個聽到之後就
立志要當兵 不斷操fit自己 参埋軍 不斷操練準備隨時上戰場
點知結埋婚生埋仔 都係話準備緊
而家個仔都大埋

好嬲好嬲